唔要分頁呀

屌，iPad冇啦啦分乜頁，有冇得set到可以自由揀要唔要呀？